到底有咩炒散可以閪得過返酒店Banquet？

d經理又閪。
d全職啊叔又閪。
我屌你老母！

邊個負評我？出嚟隻抽

返1日2日

要黎返全職咩

屌你地老母